［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 264

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

又中 多謝大家支持

3

好食嗎

1

啲po俾你搶撚晒喇

Po霸

暫時冇

想眼睛食一食先嗎

仲想我點啫？

其實唔係

You can collect skin

以佢嘅價錢okay嘅

真的好想讓你知道我有多喜歡你呢

有冇人陪我講英文

Me

Ok

hi

Me English rubbish

Hey how are you

Me too

屌諗諗吓嘥咗2000幾考ielts

Hello 99

漫漫

Speak in english ah!

Manman

個成績仲要冇咩用

good night 99

留。

Hi wish wish

唔想

咁你有冇食burger

太早考

Good night cutie

有食過okay㗎

當test吓自己英文去到邊算

battle

一暖返又鼻敏感

你點同我架FC鬥

我屋企都唔會為我做呢啲嘢嘅

又犯規

邊有！

有冇咩山少人行

鑽石山

嘉頓山唔計

我用緊百佳車

交換啦

但我依加好餓

屋企有冇咩食

去行下荷里活

Rubbish

我要飄移

打算煮雞蛋食

想凍

髮夾彎會炒的

流心蛋

有間

咁你咪以後都會鼻敏感

我都想個鼻好辛苦

我唔會的

去嘉頓山可以搵埋我。

轉完天氣就冇事
不過一到春夏就點都有一兩禮拜瀨嘢

咁唔叫春了

信住先

3個字就行完

有我係到幾時都會暖了

雲雲真好

我屋企行過去都係3個字

個鼻點算

有冇咁近

一齊叫冬

好

叫到落雪就可以一齊玩

塵塵

唔怕的

嗚你地好暖

真

怕的
每年夏天實有幾日敏感到想死

我咁cool

有我在

想行大潭水塘

都真

你咁好

想陪你行

鳩鳩先好的

大家都好好的

驚好多人

你又點呀 幾時返去反枱背full address

我想吃意粉

冇呀

冇乜野

Pastaholic!

想食闊意粉

Majesty

冇得你食呀

你又話訓

起咗身啦屌

個fd好On9 散完話掛住條仔想復合

比我屌爆

好空虛 陪下me可以嗎

點陪

食過

鍾意左一個人好耐，人地冇表示但又肯出來見，好想忘記佢但又不能，完

唔訓教已經係最好嘅陪伴

你煮俾我食

夜深好掛住啱啱分手既ex搞到瞓唔著覺應該點做

有冇屌到喊

慢慢會攰

聽把聲就喊

感

點屌
有冇抱起嚟屌

好耐冇見

開始攰了

我一開始都係講果句

結果真係分手了

聽你把聲？

得你冇

山頂行去薄扶林水塘幾好喎

你想唔想聽下？

無辦法 我都想上嚟多啲 但近排真係有啲忙

搵個新嘅

屌爆我啦

都末放低

你咪慢慢掛住人

反正你係人地心目中已經咩都唔係

你晒緊時間諗佢嘅時候人地可能已經過得好開心

可能佢都掛住我 move on唔到呢....

自視過高到咁？

可能佢依家係你屋企門口呀

睇返琴日啲相咁多人都係算啦

好Mean啊 嚟啦鬧爆我啦

出去睇下先

加油

我係你條女就真係好彩飛撚咗你啦 睇下而家自己幾犯賤

一個二個mean撚到

好辛苦， 成日想搵佢 但又怕再失望

分完手話咩如果無個問題就點點點 係呀係呀全部都初戀就結婚啦

我唔想喊

話咁快就半年了

我癲咗了 bb要控制我

驚你飲酒果晚醉左

你都mean
我把口最甜

咁撚仆街

我冇醉 反而我有啲friend飲到發咗癲

食朱古力真係好開心

你假的

唔是控制狂

我都想食

你可以搵嘅 因為你搵佢如果佢對你好冷淡 你就會慢慢放棄

Mean到你……

安慰是唔會有用的
屌先有。

黎我到

你話冇就冇

想再mean啲嗎？

ok now come

想睇

咁都好啲我都想發癲

咁bb要㩒住我

你係呢度直白革命嘅發起人

要收錢

到咗dm我

有冇體驗版

無 體驗完

係會好失望 但過多幾日又再想試多次 我都覺得自己好犯賤

還我溫柔南狗

其實我好少咁mean的

不過我好聲好氣安慰你都無用就唯有咁了

繼續試！

究竟有幾Hurt先可以去到咁Mean

有個女仔friend飲到發咗癲 我要湊住佢 仲要佢都幾索下

我意思係繼續試去搵佢

啱 安慰真係冇用

咪走啦

比你認清現實仲好

連登有殘體字廣告

咁你mean埋我啦

有時唔使諗咁多 做番個自己其實畀人嘅感覺可能會舒服啲 有時諗咁多就人反而會搞到人哋唔自在

其實我哋冇開始過 亦冇結束 係我自己覺得攰了。理智上我應該斬纜 但對佢嘅感覺真係唔可以話斷就斷

你手都無得分講經咩

...

溝佢

可以試下斷 時間可以沖淡一切

介紹！

夠唔夠Mean

佢叫南珠

不了 條友超級潔癖 我麻麻地
加上我都未放低 無謂玩人感情

唔係鐘意嘅話之佢幾撚索

@南珠

已哭

唔玩人就會比人玩 渣ga

@大樹菠蘿 睇到未

好啦

你啲價值觀咁前衛嘅

我明 慢慢黎

梗係 似你就死得啦

大師受小弟一拜

我都想令自己忙啲 塞滿曬啲時間唔諗佢
呢個時勢仲有冇part time請人？人工少都唔緊要

你個樣好認真喎

🚬🐋

痴線咩 我個樣點玩感情

咁你都幾好

我個鼻

你又幾有自知之明

多謝你覆我呀 喺呢度先敢講出嚟

你有無噴鼻果啲

係真的
唔玩人就比人玩

玩都唔撚玩 用呃咪算

聞熱水舒服d

多啲上嚟傾計啦

竟然？

冇 唔敢用

我都想知 之前想in IT 依加藍店不了

大家happy完咪算囉 洗鬼搞咁多嘢咩

點解

唔緊要啦你嗰啲我都經歷過

冇熱水

用得多都係冇用

好過咩都唔用

No

共勉之

@9c

咁繼續辛苦嫁喎

又話唔藍色！

喂我真係唔係咁嘅人呢

我信
因為你都唔係人

咪撚答爹

果個係你！

收皮啦返去打飛機啦

廚房好遠

@9c 睇清楚！

外賣過黎比你

我抱你過去了

唔理了

唔要打飛機

嚴重指控！

唔好意思，冇爬晒文

係喎 你都無得打

唔係呀唔係呀我同佢玩緊膠
你都加油呀會雨過天晴架！

聽日幾點起身好

唔起

拮個窿 𡁻完鬆

咪返工啦

唔洗理佢

中..飛

啱！

同啲廢老坐埋一齊

邊個得閒同你玩

中獎即飛北歐半年遊！

聽日可以呼吸新鮮空氣

我屌你老母

我好忙的

屌

懶得睇了

需求有冇咁大

去踩單車

咩喎

巧你最好了

唔要我了嗎

岀即 @9c

去邊度踩

自己一枱

中奬即飛呀 有無睇願段嘢

希望在明天

condom仔

乜嘢叫活塞男

我甘願做9c condom

睇我好了

咩人諗咩嘢

個ex 仲未log out我個ig代表啲咩

新界

你唔係咁諗

過嚟大西北探我

代表佢唔想理你 廢撚事晒果幾秒去log out你ig.’

唔會對你咁的

真！

你好睇

嬲佢嬲佢！

都似係

佢唔記得咗

又想離間我哋？

追住

佢仲撳入去睇喎

啱啱講得好瀟灑的

我哋呢度有個人都係住大西北

@事事潛水員。

佢八卦

FF少陣啦男人老狗

係

假的 不代表本人立場

姐係咩

唔會係講緊我㗎嘛

咪就係佢講得好興奮㗎

掛住佢

係你

考慮吓信唔信

ok bye

Google

點解
佢無啦啦
唔理我
勁cool
半年裡面
第三個人
唔知
我想傾謁咋
傻咗

Bye

咪係 渣㗎

佢又講得幾岩

好bad啲人

唔撚google啊
唔慌好野

冇咩㗎

我都好bad的

我每晚都冇覺好訓
屋企人好嘈 癲㗎

唔撚明你地對話緊d乜
咪撚野kick住

唔係鬼故
你google 啦

我鐘意

我係咪可以轉cp啦

佢係咪諗到都市傳說

It’s you
It’s always you

我知係關於扑嘢嘅
係唔知點解姐

唔關扑嘢事呀

Googleeeeeeeeeee

塵塵係咪約左星期六出黎？

夢夢

係唔好要佢

hi但有無人知答案

條友係咪成個腦都係精先會塞落去

我唔知吖sor

索

nvm bae
我等佢朝早on 問佢

早啲瞓啦

點解喎

哦我知呢件事

喂！

有無人掛住我

死開

飲勝

Alli？我隻狗黎

真係良緣我唔介意波折

真係良緣就唔會有咁多波折啦

一良嗰下即刻自殺
咁就唔洗驚唔良

唔波折點顯得良緣

咁多波折邊忽良

所以我咪咁不過係咪良緣我就唔知啦

真係好多外在因素影響的

做唔做功課好

一齊到就良啦
起碼擁有嗰陣係甜嘅

我清楚過你啦

不認同。

唔做

Ok

咁就做了

不。

一齊到正正常常就夠

A0真係天真

佢咁恨都唔係？

自信到

一齊咗先仲多野煩

洗唔洗嘢嘢都椎心口

梗係

真係好恨

咁渴望 平平淡淡已經好好

不過個個都天真過

嗰下真係心酸咗一秒

攬攬

不過我唔會再好似以前咁愛一個人

你兩個搞到我好似好仆街咁

你地三個都咁成熟得我一個on99

呢啲唔係叫成熟

我咁on9都成熟

我對愛情仲有期望仲有憧憬
你好似佛祖咁無情無慾

唔好做

ok 承認你on9

鐘意做on9

呀呀呀呀

點先可以唔好對其他事物有咁多感情

好事嚟

你講d嘢係我幾年內都冇乜可能講得出嘅

What if I told u that I love you
Would u told me that you love me back

he will
she wont

yay我都想知

Who knows

就嚟見到隻螞蟻都唔忍心殺死

我今日殺死左隻蚊

咁我都好慶幸遇到嘅都係好人

咁又癲左少少

佢係咁的

咁誇張咗姐

嗯我信吖

你好似好熟我咁

仆街 a part都唔撚記得點做

我試過驚d毛公仔早死過我會點算

你是極端派

善用修辭姐

我呢

你係可愛派

我呢？

柒派

忘b

唔玩公仔嘅我表示我冇咁嘅經歷

冇你份

b

你係for屙屎㗎咋

屌你老味點解啱啱要講啲咁嘅嘢 搞到我好想抽根

抽筋？

點解食完個出前一丁冇幾耐又肚餓

又要肥了

因為要食多個

想吃桃

9c可唔可以同我交換身分
我都想溝仔
有鍾意人嘅感覺

你肯定你想交換唔係因為你想俾人溝？

你有人溝咩

唉屌。

實係冇㗎

係你158的你

知你有啦
咁我想比人溝囉
想比人溝唔得㗎咩

我讓你愉快

我講笑㗎咋baby
俾人溝唔好玩的

我都知唔好玩
諗起我鍾意個女仔比我溝就覺得唔好玩

唔同的

I 溝u

U cow ali

有咩唔同
咪就係比人溝唔好玩
但係我連覺得唔好玩嘅機會都冇

？

No way

i know noone want cow me

這夜我又再獨對夜半無人的空氣

我是空氣

真係冇曬人 咁我訓了

晚安

屌訓唔著 心情好撚曳

我真係唔明

我想要一個夜晚嘅兩三個鐘姐
點解咁都唔比我

唔撚做了 睇唔明

睡得

聽朝想食早餐

仲有5個幾鐘訓

？？？？？？？

你有邊隻字睇唔明

電影會好睇啲

？？？？？？

啊啊啊啊啊啊我想和平分手
對現任冇feel
有冇咩前置條件可以參考下

利申絲

點解冇feel

賤

十對翻撻九對散。

唉

傻豬黎既

有誰捱得下去

嘩！！！！

九對散完其中一對又返撻

再返果對去驗下智商好撚過

感情問題我建議....

好馬不吃回頭草。
好草不用回頭吃。

我就黎想Pin比狗名句

一律建議分手

搵人哄我訓。

我來了

點哄

打暈你

快 不過記得9點半嗌醒我

我驚我都起唔到

咁我打醒你

Block 9佢

我仆9你

有野想請教你
朝九晚五 係朝早九點同下午五點
如果跟住呢個pattern
點樣形容 下午三點 凌晨四點
_ 三 _ 四

範本

越遲講越仆街

晚三朝四

晚三晨四

我都有咁諗
但又覺得怪怪地咁

次次發現我訓教 你就上水

隨時
反正幾時講都咁傷心

一齊訓唔著姐

朝三暮四
雖然調轉咗而且完全唔關事

我依加就訓俾你睇

True.

其實分手唔需要太有儀式
因為根本唔洗兩個人都同意
你咪直接而家send message比佢話
點搵都搵唔翻一開始中意係個種感覺
如果佢仲有野想講咪由佢講講完就兩清
你覺得佢講野好煩就直接block佢
搞掂

我頭先都諗起呢個 仲特登睇埋係咩意思

講就易

你對我朝三暮四？

............我念在你新人

慘

又想抄我

又花心又專一

我今日好好火

有道理…

想開咪講

sorry ar
師兄屌細力啲

唔係以為冇講出口 你就唔洗內疚嘛？

我驚你以後唔入黎 算了

我想同你係床上表現

我今日好好火 都係有緣先算

你又啱
遲啲我會講！

同我差唔多慘

單身慘唔慘

我用完你名句之後 個fd真係分咗手

之後佢話想返撻 屌到佢癲

翻撻做乜鳩
單身可以省錢 起碼唔洗比埋條女啲食飯禮物錢

慘
慘
真係慘

佢女黎

點撚知佢 又話有心理準備

拖耐d先囉 最好比下希望佢
等佢每日繼續諗點樣維繫你地既關係
成日唔開心 但又要係你面前開心
冇咩所謂 反正你分手後過兩日就冇事
當少個人陪自己咁解 冇咩大不了

唔慘

慳翻條仔啲食飯禮物爆房condom錢

有錢都冇地方送禮物
慘

你句嘢好洗好用

買比自己洗咪得
儲錢去旅行

遇到free rider

長情真係有啲慘……
揀個良辰吉日直接同佢講先

不嬲

比Dog

助養山區兒童

Hi 咩事咩我

洗鬼擇日咩 越早放手越早解脱

長情唔慘

慘在遇到你

@比
助養佢

我自己都好窮

左耳入右耳出 都係冇用

佢養自己都養唔掂

肚餓了

係
早知唔拍拖
害人害己

Anyway 多謝師兄提醒

我會㗎啦

惡！

唔會捨得鬧

鬧自己就會

何解初初都是漂亮

人生若只如初見

唔該內疚一世 以後唔好拍拖

真·要內疚

對唔住囉唔拍了。

［突發］吸毒小三mk妹被圍嘔拍片露出黑色底底

呢個世界仲有mk妹架？

愛

但不應讓自己變得卑微

唔想再咁樣了

睇唔到片

...飛住睇 好恐怖
最閪係後面個男人係咁燈光組燈光組

有link

我愛的 得不到

早晨

原來我們都一樣頑固

咁樣？真？
我好有誠意...
我冇玩
佢而家就真係玩
Sad

Howwww

沉溺於悲劇美

Buy ac==

啲山比人行到又山火又周處垃圾

難道行山都要攬炒

香港人真係好on9 我個馬𩣑山

停課又延長至4月中？

之前山火有冇事？

你體力唔好就唔好行咁多啦

cls點如期照考
咁多人一個禮堂

點解要練lv
新玩？

大學生係白老鼠

屌我唔撚翻啊

有好多nds同你一齊上堂

我未想死住

Me?

之前嗰個冇燒到昂平 今次唔知

比鼠

昂平360?

攬炒成功

馬鞍山嗰個

呢度咁多dse 仆街了

我仲喺度諗緊點解馬鞍山會去咗大嶼山

係你講得唔清楚

我下年dse....

經網絡傳播病毒
成個po中招

我兩年後

你明知我蠢過隻豬就應該講清楚

你兩年後搵唔到工搞到要Retake?

你小心d過幾年生個仔比我教啊

係時候比佢去外國讀....

now同港台消息唔同嘅
now又話不早於4月20復課

我追住佢教啊

到時話我知你教邊間

點解可以高過個杯咁多

以後再課金剁手指

剁定。

幾時有女？

我前排都睇過

我太好未有人襯得起我

玩咩課

我總算知點解你無女。

早餐

早晨 做咩藍色

我都藍

救命要上堂

專心啦

一起身就藍

我想瞓教呀

今日day off

哦

明明係星期三先上堂

掛機返去瞓

報應

試吓先

dllm

話知你死

琴晚睇完條片訓教
我發夢我變左打人個個mk妹

對我咁刻薄呀嗱

你食屎啦